金融醫護同行!緊急入會撐罷工

金總一直唔罷工，係因為唔夠人入會呀!!
夠人一早幫左拖！為左醫護唔洗再做condom，大家快d入會
一夠人我地就會立刻吹雞，罷佢老母!!

你可能話罷工幾時都得啦，洗乜入會？
入會係為左保障大家免於被抽後算帳既問題。
而且工會可以代大家發聲， 打破以前群龍無首既瓶頸位
如果你擔心工會會騎劫你既意見，唔洗怕工業行動一定會投票先

香港金總入會申請表：
中文：
Eng:

====
2020年度計劃 2020 Year Plan

====
香港金總 contact
Facebook:
Instagram:
Telegram: @HKFIEGU

同時強烈呼籲各工會立刻緊急召人

入會!

Push
召喚金融才俊

請用加入工會，代替推

加入工會

入會

召喚金融才俊

推

立即加入工會

全民三罷

入會呀!

push

加入工會
全民三罷

Push

入工會！

不是金融人但Push

Push Push Push

Push Push

港鐵, 九巴工會幾時做野?

入工會

其他工會幾時聯手罷工

推啊

工會$300 per quarter?

下星期大部分正常返

推推

入會呀

我都覺好撚貴

請加入工會

其他工會馬上進行大三罷！

最自私既職業之一

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

medical 果frd講都係交300.. 唔明點解finanice 咁貴

順便借少少位

有冇傳媒及出版嘅朋友？

［港共不封關，全港冚家剷］
香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

支持

咁其實而家個工會有幾多人

入會啊
淨係醫護罷工唔夠

推 快撚啲全港罷 咪拋個波比醫護

好撚少！入左先

推
推
推

快d入會

金融人入工會喇

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

tui

入你老母咩，做金融狗

入咗先啦 搵咗撚多錢一個月 幾百都唔捨得俾

入咗先算 推呀

仲有好多野搞架，遲d如果要打官司都可以個到出

加入工會 全民3罷

Push this

支持醫護....辭職

Tui

金融業就嘥氣喇 氣同班唯利是圖嘅仆街講罷工

利申 金融業仆街

入會 入會

推啊！!

唔好咁講
你記唔記得之前OL fullsuite 西裝都有出來

利申 金融狗

Pushhhhh

其實工會福利其中一項：幫手搵工搵同聲同氣既上司
真心會做到咩？

唔做點知唔得

咁支那都有黃絲嘅
樂觀啲睇 點都好過班地產狗嘅

工會目標唔係純粹搞罷工㗎

仲有會費唔係服務費，係儲錢俾抗爭時候用的

Pu

推！！

岩呀，冇人賺過錢架

入工會！全民三罷！

做得金融
大部份都係自私撚
你死你事 關我撚事
唔好有期望

Gchi

p

S

好多膠層都係: 我地都收成期做咩搞9我/廿幾年後又咪係回歸搞咁多做咩

推！

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

[延長罷工] 投票截止至18:00 請立即投票!

如果我係醫管局 係一定一定唔會答應任何訴求

haea今次罷工係香港工運第一戰, 就算未能成功令政府跪低都千萬唔可以心灰
唔好以為今次係end game完咗就完, 之後都要keep住去為醫護爭取應有利益

每個工會都要人啊

成班倫敦金mk仔mk妹就有

金融仔仔現身啦

快

仲有其他行業嘅工會！入左白領工會，但仲未都機會俾會費！
所有工會係咪都好少人？

會已入

金融才俊 香港需要你哋

好撚少！

唔係金融人，幫推

加入工會

加入工會 全民三罷

工會應該好少義工幫手？我申請入會，等咗好耐先有回覆，會費都未交到

入工會未呀

個工會年費千二蚊...無原因地貴人地工會十鳩幾倍
我呢啲低級銀行狗真係會卻步

入tg反映下

其實知唔知點解唔夠人
因為佢哋會費係一年千幾
唔係個個做銀行都幾百萬身家㗎

好

推，金融中心吖嗱

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

b

721

入會已經最低成本

真心膠出動

唔係慳果300蚊
好多團體拆數拆到爛曬 內部又嘈 外面又插
唔想自己人打自己人 612基金咁

可唔可以講少少budgeting
如果未來少行動 條數會去邊到etc?
唔想懷疑任何手足 不過比著我如果有10萬蚊比我同幾個人管 我都會心郁郁

一年千幾唔係洗咗去㗎

係一齊儲錢抗爭

工會入面全部都係義工

要個好的金融業連少少付出都唔肯

唔係金融幫手推

真係冇人賺你錢㗎

全部理事都係義工

啲錢係儲嚟抗爭用㗎

幫推 大家一齊入公會啦

有新罷工行動無問題
汲取教訓，唔好自揭底牌
未有實質成果之前都要頂硬上，一步不能退

全香港咁多人返銀行 唔係得幾百個黃絲咁廢呀？

我同你講

工會因為冇錢，租個信箱都要慳住慳住

想搞個youtube channel教人工會抗爭、勞工權益又唔夠budget

一班理事有時連印傳單都自己貼錢

你話呢？

已經入左工會
幫推！

唔係點掠9你水

DKLM

我哋唔係工聯會

所有錢都係會員一手一腳儲落嚟抗爭用的

我唔係講緊無洗費 無質疑 我準備入
而係講緊一年一個人$1200
Facebook有九千條友
當咁好彩500個人入左
60萬一年 會唔會有剩？唔會搞得好一定有人再課金

問題係盤數要先透明
「入左先啦！」係好難說服人加入....

所以都係果句 budgeting? 粗略都有一個掛

Btw加油

pish

加入公會

lp

ppp

一罷就有人入
醫護都係咁
啲工會要招人招到幾時呀

低下階層求你地加入

我哋會盡快出一個budget俾大家呀

問題係而家錢都係放咗係account入面先，其實都係儲錢等抗爭時拎出嚟用

同意要有budget. 我第一日睇申請表已經係咁講。理事麻煩真係認真諗下，依家招緊班喺中環計數計到最盡既金融人做會員，唔講點解收咁貴真係吸引唔到人

利申，做左會員

工業行動po! Push!
睇吓醫護工會嘅效率？
乜鳩都搶嘅香港人 快撚啲搶住入工會啦

一直想問每季300係每季都要去過數影收據？

全民三罷

三罷

三罷

三罷

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

真大三罷！

入工會點免被秋後

其實我可以解釋多啲的

點解我哋要收咁多錢的原因係除咗要留錢俾工會未來發展之外

都要預咗一定會有僱主唔生性會秋後算賬

到時舊錢係要留嚟去告佢老母同佢打官司打到底的

唔好唔記得金融界真係好多僱主㗎...

感謝醫護

就係要靠工會有錢，萬一任何人被秋後就告佢老母

所以工會的錢就係大家最後一度防線

如果可以講下每當工會人數到達幾多人，你地預計會有咩行動既話，我都樂意join

500人、1500人，3000人...

推
要接力

跟番醫管局的標準都要5%人啦

金融界2018年有263000人，自己計數

咁易咩

銀行tg group都萬2人，叫得郁咁多人一早就叫左啦

其實唔係應該 根據公司去搞工會好啲 點解醫護搞得成罷工係因為佢地雖然返唔同醫院 但都係同一個僱主HA 即係政府

但成個行業搞 老實講根本無任何保障 假設A B C君返滙豐 D君返中銀

可能工會嘅人大部份來自滙豐 幾千個滙豐員工一齊罷 根本無可能秋後算帳 A B C
但工會可能得幾十人來自中銀 中銀要清算D君係十分容易

呢個情況仲要只係apply係大行

如果係細行 可能一間公司都係得幾十至幾百人
除非成間拉籠到成間公司一半人以上罷 否則一間公司要清算一至兩個員工更加係容易至極

推！接手阿！

Oush

理論上呢d錢就係要黎罷工或者有乜行動果陣拎返出黎support返參與既會員
等未至於完全手停口停
可以冇牽掛咁多d會員去參與加大bargaining power

咁就會搞到細行的人冇工會

仲有，人多力量大，有咩事支援都容易

細細聲講你知，金總一直招緊人去開公司分會

冇錢，人哋就知你係紙老虎，就算罷都罷唔得耐，俾腦細搞又唔驚俾你告

金融才俊，300蚊算係咩

一早咁覆咪幾好
夠唔夠人手

唔夠呀..

你知唔知點解份財政預算一直未做好？

因為司庫都要去幫手搞入會手續...